\chapter{Cronograma}
\label{cronograma}

A figura \ref{fig:cronograma}\footnote{[S01], [S02], ..., [S31] representam semanas do semestre letivo da Universidade de Brasília. [S01] a [S14] são  semanas referentes ao primeiro semestre de 2015, enquanto [S15] a [S31] são referentes ao segundo semestre de 2015.} apresenta as tarefas que foram e que serão realizadas durante a execução do trabalho de conclusão de curso, organizadas por etapas de trabalho, definidas na seção \ref{metodo}. As tarefas são sequenciais, com início na Etapa A e fim no Etapa E.

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[keepaspectratio=true,scale=0.45]{figuras/cronograma.eps}
	\caption{Estrutura analítica do trabalho de conclusão de curso organizada por etapas de trabalho.}
	\label{fig:cronograma}
\end{figure}
